16強 英格蘭 vs 哥倫比亞 02：00

占士會唔會正選

撐親邊隊都輸...
仆街...

最強7號

Lin

希望個傷唔大

Lin>james

韋大帝今場屌打奧斯賓拿

英撚贏啦好嗎

哈美斯轉身射個世界波

bb琴晚做咩唔開日本

睇到瑞典瑞士就想笑

嘔都仆街

占士出唔出到

pish

訓身左英格蘭，等數錢

H組最後希望

football's coming home

有冇 acestream link?

希望龍虎切正選

Viutv有冇得睇呢場？

今晚占士出唔出到

無條件撐
God save the queen

英撚加油！

紅魔內戰

Thanks Kagawa

有無得提前放暑假呢

條友幾勁喎

支持

潮撐英格蘭

我都係

今場睇黎唔使聽文彼得

Viu tv冇得睇？

66年以來

希望今晚之後唔駛聽第二個版本啦

如果係真心撐英撚，請不要吹奏
英撚只會百屌成材

占士有無得踢?

靠你了，連美斯

耶子啪啪啪
耶子啪啪啪
耶子啪啪啪

訓身3:1英格蘭win

永遠期望越大失望越大

16強都執到啦英撚
仲想嬴哥倫比亞
人地一個法卡奧都搞掂你
唔好話仲多個上屆神射占士

英撚收皮

從來冇期望過
哥倫比亞嬴硬

入球大3.5

未開波已經知2:0 啦

輸死你呀大佬

岩wo
英格蘭係客隊

當英媒都開始打飛機既時候
就係英格蘭收皮之時

又要睇無作用拳王

買左3:3

3後衛 死硬

睇英撚係全世界面前出大醜

哥倫比亞

百屌成材！
垃圾英格蘭 16強執到啦你

英撚

Colombia XI: Ospina, Arias, Davinson, Mina, Mojica, Barrios, Sanchez, Lerma, Cuadrado, Quintero, Falcao #WorldCup⁠ ⁠

無james打七折

Walker 中堅

冇占士

250又正選
屌你老母

Dele alli第一名入球

又一隻忽然撚

傷撚左呀忽然撚

華dee係咪吉祥物
得上場走線波先有得出

話左傷，上場踢幾廿分鐘就換出啦吊

dllm 250

食屎啦，出dele alli呃精華air time

唔出250出邊個啊ching，你估美撚個陣容好勁咩

之後放煙幕彈話冇大礙

^英

希望屎達寧可以生性

後備姐？

一定要睇英超？

後備都無 英撚 all-ined 入球大 上盤 英格蘭晉級
Football is coming home

唔出阿里出龍虎切好過啦

英撚不嬲咁出

輸嘅話我就行先一步啦兄弟！

世盃都踢左56場中堅喇 一定要睇英超

定即頭出唔到？

唔關睇英超事

修夫基上場之後就係用Walker打中堅

冇占士,未捉就先讓雙馬

後備連名都冇 大家唔洗問

但真係好浪費

又出alli

好事黎 麥佳亞 石頭都唔夠快 walker閘埋d身後波同脆皮幾夾

係
之前新聞話要打到射12m先換佢入黎射
sterling個位比華dee咪fit 哂lo

-1 盤係100%嘅波

買咗打和

今季嚮鏝有打中堅位

開唔出

垃圾英撚 屌到你出線

何輝都話佢唔岩打中堅

真係唔明 係都擺後備做下樣啦好似埃及對俄仔擺salah咁 之前又話會出到

Rashford

三獅軍團一直有互射12碼宿命論，1990年的世界盃和1996年的歐國盃，都因互射12碼而輸給德國，而2004年的歐國盃和2006年的世界盃，也因互射12碼而輸給葡萄牙，2012歐國盃8強對意大利，同因互射12碼落敗。修夫基發現，英格蘭球員射12碼時，比起其他國家的球員較「心急」起腳，未知經過修夫基的調教下，今屆英格蘭的操刀手會否有所改善呢？

vardy 撚做到sterling d 野咩成日9up

傾射12碼次次都大大力ban死角
唔驚啦

10個人既後備名單都無佢

修夫搵心理專家幫球員射12m

講真好氣好力都要玩到加時
英軍好難走得遠

咁其他4個呢

英撚今年都係靠角 罰球套路 真係一個唔小心射12碼出局笑死人

修夫基自己當年好似歐國盃都射失

Walker太上腳，成日係三閘位玩波又唔解圍
小組賽已經有幾次差d出事

90分鐘內唔射12碼咪解決問題囉

250要做返d野 柒左幾個星期

講真我唔覺得要射12碼

但係
柒就係250既代名詞

第一場唔係輸Walker咩
佢打中堅真係唔掂

最慘係佢最勁係後上爆底
打中堅廢撚左佢呢招
防守不嬲都係半炸彈

不過咁
可以即場變442陣都要有諗頭既

又要睇250敗家

有時唔到你話事。

如果因為冇準備12m而出局。

我想佢唔會放過自己

前幾日睇唔知邊個post仲講緊占士傷，對英撚哩場出唔到
過兩日又話好返，出到
依家又出唔到，屌你好難捉摸啊

傾隊長會帶領英軍入決賽

哥倫比亞洗唔洗擺3防中呀

Viutv 有直播？

占士

ITV好老尷，係堆 fans入面搵 fans

無

本身好似有

希望now壞

ViuTV 一陣間唔會播呀。尋日電視畫面同事出錯咗

贏左呢場就一路入到決賽都有

屌又出250

我英

又要揾link

Itv

見到佢就火

靚到

好大對奶

成個post都英撚, 冇哥倫支持者?

250又正選

no james no party la

又冇得出?

作客衫好柒

有
特登捱夜睇最後一場

應該傷左未好番

Viu做下好心啦屌

God save the queen

Now E

唯有睇法膠

佢地已經放棄左nowe

Viu播？

BGM

見好就收啦丹尼爾

少人到

God Save The Queen !

god save the queen

mina成支雪糕桶咁

國歌

見到支那旗

God save the queen！

James有無後備

哥倫比亞james法膠永遠2缺1

仲有人等近諗住viu會播

可以睇Mina sanchez比人撚狗咁撚了

何輝 丹尼爾又黎

個個揸住個兜

冇J朗 邊有得打呀？

all in 買英國先

又有蝗蟲舉支那旗

祖國國歌

無james差好遠

話題終結者 何輝

照下塊鏡啦, 睇下人地金頭髮藍眼睛, 自己係咩樣啦仆你個街 係度意淫英格蘭

英撚唱歌好似走哂音

有中國咩

國歌好好聽

呢個真
上場james 打中場好多世界級傳送

GOD SAVE THE QUEEN

占士出唔到場 仆街

法膠打英超唔識入波
對英撚點算

諗起李麗珊當年拎奧運金牌，之後播god save the queen真係好正

開波la

618畫質有1080p

正！無占士

Viutv唔播

KANE

Goooooo

今場咁少人睇

一早講左唔播

連加特

此情此景已不在 今晚撐祖國

仆佢個臭街

想睇占士 後備出都好呀

假比數

睇緊itv 1080p
仲清過viutv

唔出占士

英撚百屌成材 屌定保平安

開波

黃衫軍加油

荷蘭叻

唔識英文牙

睇大陸台

今日nowtv
由720p->1080p

又要聽中國輝講波

繼續大大力往死裏屌

cheek踢得咁好又用番alli

聽緊外國台

250

成材呀！

250真係好廢

250 中場咁乪

阿輝你點睇呢球呀？

成班英甲料有咩分別

250出黎兩腳都甩

250 2球都控唔到

Sterling

咁都要自己去仲要推到甩撚哂

各位巴打 有冇手機link

點解個角度咁奇怪

哥倫比亞冇占屎,英撚然能硬

young勁到

ios or Android?
後者可以裝acestream

nowtv 618
03:00

今場慢個面11s

暫時節奏都ok唔太悶

好似好低好近咁

ios

上唔到既

好難講

咁耐以來英格蘭係出局方面, 俾球迷好大信心

Viu

英軍唔對路

拖到12碼英撚一定收皮

Cls

3分半鐘 哥撚個龍己經dup緊波鐘

你以為英撚食硬個陣就會輸波

reddit link ?

未能驚過

有得播咩

希望英撚後防唔好派膠

用左遠鏡
好肥

仲有MESSI LINGARD未出局

求ios手機link

支持哥倫比亞

阿里幾好

250=,=

acestream都唔識用就早d訓啦

手球Mina

廣體: 獌聯

史達寧廢到

死球,有機了

有

now做乜
清左好多

冇占士冇人分波

好似升咗做1080P

哥倫比亞d 阿狗 熱狗 前獌車狗

點同大英正牌軍鬥

好陰

young勁到呢

有冇link

99台

個鏡頭咩事

明顯
尋日重係720p
今埸清到bbc 1080

冇腦鳩爆

今年英撚死球幾好

占士係觀眾席

自己射

James呀

Tripper sterling 我dllm

做乜依場set到個cam咁矮

古達度快撚到

有無link

撚羊

占士傷到包咩手

Link

gel曬頭

又角

屌你拉番上去咪有囉屌 問問問

求reddit link

屌 冇占士我去瞓覺了

做緊g1格鬥會囉

link please

james

占屎

又角球

我等緊250奇蹟拎到波

要link上reddit搵啦
一勞永逸

咁多角

占士觀眾

如果讓埋james都輸 英撚返去訓啦唉

james傷邊度？

james遲到

發撚完夢未呀史達寧

觀眾席

我都覺好古怪

250垃撚圾

觀眾席有佢份

其實係咪google search吓都咁難

下?james 冇得出?

咁多人扮小志強剪領

鬥快

walker追到d反擊

來回高速球

睇到都覺得攰

Lin差d偷到雞

Lin快到

成班跑狗

好小見walker都差d追唔到

老鼠拉龜

佢個CAM SET到好似南華踢旺角場咁

哥倫比亞 D反擊好快

係咪真係傷到連後備都唔得啊

呢場幾快wo

角大發達了

大盜爆得咁快

交到比史達0就好呢球

咁都比唔到連加特屌

Acestream點set先唔lag?
我用sopcast先順但要聽俄佬

其實占士傷成咁不如直接放暑假唔好黎俄羅斯啦
出左都唔知有冇90分鐘

占士咁fit都唔撚出

轉上網

連加特做超級連結人幾好

半和

係咪扮野唔想踢

分組賽2場正選

角大黨出動

STONES

未出

又唔出check

角大又有機

你返去訓啦

一個生仔，一個真傷

係咪我問題，啲Code無一條得

石頭

呢場明顯係假對攻

lin應該會偷到雞

占士好明顯係傷左出唔到場啦 唔出占士

0 : 0

真求和

角球大

丁力準備突破足球理論

史達寧
寧願推前ali踢輔鋒好過

場場都假你死去訓把啦

英撚又想拖到12碼輸

屌 神軒唔撚標波係度做乜鳩 要傾番黎拎

Reddit係咪比人ban晒
無一條入到

250咁好身位

突破足球理論地廢？

表演空哂唔入

背後靈

屌，又有假分狗

block哂 d on9

點解哥倫比亞嗰面成日好似有個黑影喺場?
係咪有第十二個踢緊

250定2&b廢d？

後備都唔擺喎, 後備唔一定要踢姐 關鍵時刻落場10分鐘絕殺都好

騎住250

楊格搞咁多查比亞斬到咁柒

射乜鳩...

騎

半碼炒飛機

250咁都食到位

痴線

騎膊馬

好撚快

沙基利

kagawa

ok wor 打得 成隊打 配合 十幾年無見過 以前基本戰術係推去禁區頂飛機

係啊 占士念力踢緊

reddit link

洞洞洞洞洞
de de de~~~~~

屌佢老母咩 死撚柒返去支那啦 死都要柒出國際
唔撚洗show支那旗話俾人知支那入唔到啦 全世界都知支那足球猶如垃圾般啦
冇占士睇好sad 要屌支那發洩

笑撚死

係英撚啲人矮定哥倫比亞啲人高？ 痴撚線唔講以為睇緊toys

冇占士真係差D

又一場黃紅大戰
岩岩黃色贏左

250好撚廢

in vardy la diu

個黑鬼咁人爬上身都得

我超水準表現

agger

Ali好撚慢

咩台有播

兩隊差唔多, 唔計龍門平均身高都係182-184左右

冇呀

Thanks mate

250究竟學咩人著10號

咁樣睇落去應該角球入波

Sterling 應該幫修夫基含得好舒服

屌佢老母黑洞咁仲場場正選

教練

英狗竟然禁住打

場波意外地幾好睇

英格蘭美沙

連格岩先應該想屌死佢

好過頭先

你唔識波

英國禁住打

傾差d

洞洞洞洞洞洞洞到好Q煩

屌你出華Dee 同福仔

其實Tripper咩事上咗位 一路覺得條友好廢

係 英式坦克車準備碌豬

哥倫比亞啲後衛好高

好可惜

KANE差D 屌你

屌 美沙

lin

講波佬

傾

屌 爭少少

Kane差啲

打鼓

牙傾

ooo矮撚

Kane 頂高Shit !

claim

即傳球靚傳中

咁都唔入

Kane

差少少

但呢場幾勁 佢賣點係瘋狂傳中

後衛高正常啦 你睇下比利時德國d後衛仲得人驚

查比亞又key pass
場場10個咁濟

差d

傾!

Lane

麥佳亞100%header

近乎空龍頂到咁

英撚係禁攻

迫住黎打

未來熱carry英撚啦

傾叫糊

買左$10000 10.5角大 應該安全double

On9.....

好撚悶

DIU

你一定未睇過閪班牙

下半場會唔會冇氣？

咁你番去睇瑞典啦

好難頂嫁on9

識唔識撚波架你

究竟有幾多on9仔覺得呢球係空龍易頂...

英撚光榮出局格

新碧咸係有d料 下下出到 穩定

屌英撚d人 唔好睇得英撚咁高 諗下以前朗尼 林伯果d踢成點

已經好過上場瑞士瑞典

D忽然撚

哥倫比亞仲係0射門

都唔知有冇踢過波

到時連登仔又雖敗猶榮

花膠

以英撚水準開波呢一段絕對收貨啦

何輝要講幾多次世青盃進步好大

真係no james no party

本身唔太好英撚
但睇落估唔到幾刺激
鳩估1-1平手

睇定d先, 上場日本上半場都係幾乎零射門

大家覺唔覺得我好勁

咪就係 正常人飛過左仲點回到頭頂 係咪打得fifa多

尼日利亞對冰島 上半場都係0 shot
照贏

英撚守得好

你岩岩帶失左

BB

如果同分組賽嗰3場比係悶少少
嗰3場英撚都踢緊搞笑足球

fifa都唔入啦

你就0射 卡吐甩手個球唔計？

嘩屌250

丁力柒到

250真係垃圾到仆街

250........

查比亞

250 飛出界

有無人now又間唔中閃閃下

250廢到

越覺英撚禁住黎打反而仲危

我屌你老母sterling

笑

呢條垃圾仲正選

隻5號狗閪黎 贏左個波再推鳩你

(笑）

屎寧

無眼睇

丁力往死裹打

屌你黑碧黎既喂

速度>>>>>>>>>>all

真係無進步

250有咩用
要快都有福仔 華dee

兩隊有火了

唔明點解死都唔出你

屌佢老味 出黎搞笑

軒逹臣踢呢個位麻麻地
得佢一個做串連
修夫基會唔會太睇得起佢？

英撚D波真係得淡笑

Neymar sterling 兩大笑匠

Lingard呢幾場仲好過250

咪撚再出史達寧好唔好

咁推人冇事？

唔出我出華弟都好

節奏好快...會唔會爆完無氣架

今埸冇

重清到1080p 10mb

節奏快咗定係cam set矮先咁

英狗似快冇氣

Neymar起碼好波D

250 連格 阿里呢三條友好夠跑動

250盡顯英撚腳下功夫水平去到邊

真
你英撚班𡃁仔 一落後實急燥到仆街

250真係
不過對家咁推人都有既

法國southgate揀人只要跑得快就會正選

開心舞

屎達寧

藍天射門

無條LINK得既今次

守得好

踢撚死英撚就岩架啦

藍天射球

咁撚樣成個人推出界都得

占士偷笑

神軒係咪谷得太上

打這麼多場都是這麼差，出華dee仲好！

其實係推人

其實俾得十二碼

哥倫比亞冇氣lu

屌你老母是但出件rashford vardy 鳩射都有機會入

Sterling真係唔知識做乜

一係出華dee 一係出拉舒福特啦 丁力食撚屎

250換rashord 好過啦

推人出界

YOUNG比人FOUL

花膠差D做9英撚

何輝

shoooooooooooot

戰術要踢高速壓逼走位

占士咩事唔出得?

飛機

之後可以場場買英格蘭對家嬴

Kane score a goal
Falcao the best

丹尼爾：冇進步！

屌你咩頭先個下推人當睇唔到呀

毒犯都幾狼死

哥撚真係盲拳想打死我地英撚

加埋Lin. 三個鳩走

我都想問

Hendo又係唔得

英格蘭 vs 古惑大盜

我想睇波咋 好多爛gag

屌

拳王隱晒形

球證都好撚鬆手下

James 快d 出黎啦

古亞達度呢下咁韋利安

堅迪路都幾好波

傷

打好d喇屌

雀屎佬

Lin都算ok 拳皇同250都唔知踢緊乜

撚羊瀟灑身位

冇占士？

On9 仔

無身形無射術

傳波又唔準

屌你老母

睇廿鳩幾年英撚都未見過有球員咁柒廢都長坐正選

👍🏾

James傷，後備都無！

哥妹！

英撚一打強隊就見真章

長位靚，帶波勁，有速度

屌你有時解圍d波上前丁力唔夠人爭身位 又去番哥倫比亞到

Quintero咁撚靈活

哥倫比亞20號有幾高

強隊？

哥倫比亞毒梟VS巴西毒梟

高冶二世

後備都冇出乜撚?

哥仔開始上力

屌無女cap黎做咩

兩隊都留緊力打決賽

1.68m

今場咁多忽然撚 真係想英撚出局喇

日本link?

個場既闊度比較窄都講得出

其實哥倫比亞算唔算茅？

哥倫比亞好硬淨

絕對係

alli都唔係好見影 連加特就對板啦有串聯有跑動

比起泡狗唔算

高治起碼夠高

又係麥佳亞戰術

批踭

著哥倫比亞衫 舉英格蘭旗

250佢打得仲前過傾。屈速度又唔係 身型又冇

都算高大

又插

佢地黎打人定踢波

硬淨姐
英撚中前場得神軒哈簡夠硬

斬!!!

高治起碼夠高，250憑咩

打到出踭都唔俾牌

高過哂child登啲小學雞

麥佳亞
又角了

YES

拳王做過乜野？

麥佳亞真係好頂得

修夫基 個造型 好似翠華落單

WALKER咁快

高治都有得配碧咸屈頭鎚

現場噓英撚勁撚大聲

頭先有球推楊格出去我真係

英撚勁小人睇現場

唔比係噓哥?

嘈撚到仆街

lin做左佢d野

今年隊隊南美都勁多fans

Ail去左邊係咪收左皮 隱形

英國人都唔信佢地會贏

失望左咁多屆

itv 球球都讚英撚

南美隊都好嘈

咁都要駁嘴

英撚其實都係淨係識踢高Q大棍
唔好學250咁搞咁多野啦

英撚D死球一定夾過

丁力lan la

英撚迫得好緊

認真問下 其實咁遠既自由球
點解仲擺個人牆係到
去跟下人好過啦唔係咩

咁快己經嘴炮

想問下拳王係咪無上場

打架LA

港女話美斯高大靚仔

史端寧真廢！

alli踢唔番熱刺d波 幾雞肋下

咁撚危險

要留球員係前場反擊

丁力好垃圾

deli

英國馮親打大賽都鍾意磨到加時射12碼搏附碌出線

打交

好撚失望 占士連後備都冇落名

250同拳王呢兩條友到底有咩用

隻揪

換走拳王出check 啦屌

打架

似作客

英撚波底差

己經好過之前，吹笛吹足全埸

Flop

KANE 250落返中場做波
咩玩法

英撚12碼有幾時贏過

丁力

差唔多有goal

tripper死狗咁

傳阿麻

Itv個講波佬 講到好似就黎訓著咁

250比LA屌你老母仲帶

丁力愈想證明自己就愈廢

型

次次12碼都輸喎

叫神軒望住沙皮狗咁望住佢地啦

250球王上身

碧咸十二碼好勁架

250真係好撚廢

修夫基一係換華dee一係換rashford啦

alli丁力再係度唔係辦法

哥倫比亞D傳波差撚到

陣間兩隊會唔會打交

史達寧幾時死呀

踢波又無影
打交又無影

出拳王把撚

英撚啲防反ok好J喎

Hoddle 加唔知乜水。

又自己射 係咪on9架250

唔明點解仲要出250
你出華dee/福仔仲好啦

兩隊速度打得好快

一分鐘內兩球斷喺條撚屌度

屌

修夫基盲架？

定俾250插撚盲咗屎眼？

英格蘭十二碼未撚贏過咁制
磨條柒咩

哥倫比亞無創造力

ali隱形 250瘋狂甩波

黑碧救世啦

華dee唔俾屎忽修夫基屌 不了

250真心垃圾

拳王推前一格收250 出切打中場啦

哥倫比亞傳球波都傳唔到，反擊完全冇力
英格蘭好放心攻上去

英撚D控球想點

反啦反啦

lin+250就黎做到野

哥狗教完都係少左個腦咁

兩隊都垃圾黎

屌你老母 夠喇250

哥倫比亞傳失夠未

屌啲噓聲真係煩撚到仆街 唔該大炒哥輪賤種等佢地收收皮唔該

屌你仲悶撚過雙瑞個場

不停搓>搓>搓>交失，之後又搓

波底係咁上下

好得意 好想大巴大巴車落佢塊面

哥倫俾人㩒住黎打啊屌你老母

出華dee啦 速度唔輸史達寧 身型又好d又唔上腦

哥撚又撩文打

垃圾250

南閘又係硬勁

古惑大導抽水

下半場一定攰撚死

年輕人 係咩驅使你地踢得咁快咁有火呀？

屌你老母史達寧

英格蘭 近6,7屆世盃最遠去到邊???

young 今日做乜9

打佢老母啦

上撚哂腦 係咁鳩扭唔分波 我屌佢老母咩

哥撚野野都係咁 贏輸個波都照推

no james no party

古亞達度

Dllm 兩隊係咁比波對面 係咪friend底?

去到巴西

隻揪未

等耶子救世

8強

英格蘭啲波尻嚟

撩交打

古亞達度唔夠撞

兩隊都唔識傳波 鳩踢上前

遲早打架

唔能係又踢加時牙化

我指晉級

90 4 強

抽水都搵個細粒啲啦

追住個波走嚟走去

哥倫比亞下下鳩傳,屌你老尾

16強wor

佢好好地踢拉邊仲啱

打交啦唔該

法卡

應該係90年四強

8

垃圾球員

英格蘭進攻二傳無乜有機會....

陰濕南美狗。鬼唔望好似歐聯咁又紅

哥狗正辣殺

又係250

你知唔知個龍起邊啊

今場仲唔食硬，對面廢到

換走250未

我屌你老母250

咁重火藥味

一場要屌250幾多次

好廢

Milf

cheek/vardy/拉舒 求其一個唔出

英撚咪撚住贏

繼續屌
英撚越屌越勁

發覺丁力同比利時支超仔一樣，個球到佢腳下個攻勢就斷

250 成日扭扭扭 扭你老母咩

250斷左幾多球進攻

屌左陣就入

屌係乜野驅逐南閘出250呀
屌你老閪！

屌你廢撚到 半場換左佢啦

場波都幾悶

250柒夠未

屌你丁力係要係中間推波過人

250快啲躝啦屌

進攻終結者史達寧

250想點姐?

250你唔好去死

英撚炒車味濃

屌你老母250柒夠未呀

屌 250扭失左有無十球

250真係隨時廢過美沙

屎忽gut gut

丁力點解會有正選

屌 英撚入未呀 睇大炒架

仲要下下呢d位斷 比人打快

哥狗帶返隻250走啦

之前仲講咩哥狗調教好250

昆迪路以為自己美斯

250扭撚完未

250以為自己球王咁
又後腳又上腳
但無下過到傳到
波去到佢度必斷

英撚無邊路

250當自己美斯呀

中格蘭

點解columbia唔著番columbia d鞋

體系球員

唔知係咪我唔撐英格蘭
我覺得哥倫比亞好差，根本等輸

偷隊友波之後推失
250 係咪間諜

著10號個nigger

meza/guedes>>>>>>>>250

250號波衫

最廢嗰個

阿里廢到仆街

垃圾史達寧幾時比人換

呢屆真係輸250

咁都漏KANE

橙 漏哂

正常水準姐

最垃圾又有正選果個

kane今場都

英撚又hea控

丁力力同kane好似踢緊2隊波咁各踢各

修夫基碌7咁都睇唔到

英超球隊應該要買哥倫比亞隻右閘

成隻奇行種果個

冇氣

呢個名三年歷史喇喎

哥上梗力wo

屌 差啲

英格蘭 個10號波衫

比個咁既人著......

哥倫比亞班人咁多小動作

哥倫比亞D進攻鳩過英撚10倍

比得靚wo

兩隊都閪

關傾咩事
傳身後

布朗 有無認錯

下下要傾番去中場分波迎波 神軒係吉祥物？

下下要去中場拎波

阿里踢呢個位好廢
係咁傳後
又無埋平時既後上

無左人派牌

真係癈

冇

神軒

岩岩出冊

布朗竟然可以坐喺馬圖斯隔離

認真點解可以比250著10號

神軒good pass

唔係英撚死左啦

kane怕左250去後面攞波

搵lin頂250個位好過 起碼識射波

黃衫班人除左打下人推下人仲有咩作為

Alli->龍虎切

冇 同艾美奧比一樣係英格蘭傳奇

右線D波場場咁撚悶

屎達西
阿里

垃撚圾

叫糊位

250打前面幫對面打多個後有咩分別

有罰好波

靚位罰球！

羊機會

忽然撚請教
點解史達寧叫25寧？

仲有7號

點解卡尼成日落到咁後

下半場換切同福入黎啦
就黎頂唔緊拳王同250

加馬圖斯

差唔多7日冇踢已經冇氣

自由球！

擺左隻吉祥物係中圈

前面邊有波掂

最慘 250 無人頂

Kane射？

哩場應該相對係最精彩

又要開會勁好笑

機會

出切啦屌

入到英撚一球跟住泊巴

呢場真係好英超味，哥倫比亞都打到好似

16號出腳係咪on9

破蛋機會

清識波

Comeon

搵返肥西分邊都好過而家隻250

猜得算幾好, D人又肯走位

邊個射

班哥撚都幾撚煩

1001

懷念碧咸

俾young射啦

打架LALOL

角大黨表示角球攻勢呢

手術刀

識波啊你

英撚最強係7號
10號係巴西最強

因為真係25

係咪紅得